@article{A1,
	title={Tradycyjne dania kuchni chińskiej},
	author={Li Mei},
	year={2019},
	publisher={Chiński Magazyn Kulinarny}
}


@article{A2,
	title={Wprowadzenie do regionalnych kuchni chińskich},
	author={Jian Chen},
	year={2020},
	publisher={Uniwersytet w Pekinie Press},
	volume={1},
	number={1},
	Pages={1}
}


@book{B1,
	title={Kuchnia azjatycka: tradycja i innowacja},
	author={Aiko Nakamura},
	year={2021},
	publisher={Wydawnictwo kulinarne}
}


@techreport{R1,
	title={Raport z targów kulinarnych: Kuchnia chińska na czele},
	author={Wang Chen},
	year={2021},
	institution={Chińskie Stowarzyszenie Kulinarne}
}


@conference{C1,
	title={Kuchnia chińska: historia i kultura},
	author={Zhang Wei},
	year={2020},
	month={November},
	location={Szanghaj, Chiny},
	note={Kuchnia chińska jest jednym z najstarszych i najbardziej zróżnicowanych kulinarnych tradycji na świecie, z setkami regionalnych stylów i potraw. Ma swoje korzenie w dynastii Zhou i rozwinęła się przez tysiąclecia dzięki wpływom różnych kultur i tradycji.}
}


@manual{M1,
	title={Gotowanie kuchni chińskiej: krok po kroku},
	author={Li Jing},
	year={2022},
	publisher={Wydawnictwo kulinarne},
	address={Pekin, Chiny},
	url={https://www.cookbook.com/chinese-cooking}
}


@unpublished{Un1,
	author={Xiao Liu},
	title={Pierwsze kroki w gotowaniu kuchni chińskiej},
	year={2022},
	note={Poradnik dla początkujących}
}
